K奶女優原來是學霸 TOEIC取990滿分

AV女優澀谷果步擁有K罩杯好身材，獲得大量男性粉絲喜愛，但她於19日於部落格宣布引退，結束3年7個月的AV演藝生涯；內文中提及她為何踏入AV界，也提到許多關於自己不為人知的秘密。

澀谷果步宣告引退！她表示，一開始她並不渴望成為一位AV女優，且害怕自己無法回頭。但在這之前她其實是一位體育記者，甚至採訪過大谷翔平！同時她的英文能力也有極高成就，她不但在多益考取990滿分、日本英語拿下1級，現在也在準備其他檢定，打算繼續精進。

她指出，當時會從體育記者轉職至AV界，原因是她雖然熱愛新聞工作，但每天都做相同的是讓她乏味，在希望年輕時能有更多體驗時，便決定轉職當AV女優。

她同時也有幼稚園老師與英文老師的執照，目前她還在思考人生下一步，對於愛情她則透露希望能找到另一半，也爆料其實許多AV男優、女優早就有交往對象了。

大得濟

更多體驗

女人冇d cup唔好叫大波

係個樣似村姑

留意佢個冇毛西多過大波

le個係想渣定say no

某地區女性: 大波著衫唔好睇